《人權法》 美國眾議員：使用暴力的香港警察也是制裁目標之一，

美國國會即將審議《香港人權及民主法案》（下稱《法案》），有望落實美國制裁打壓香港民主運動者的機制。有份在眾議院提案的眾議員史密斯（Chris Smith）直言，《法案》要求國務院就香港自治情況提交報告，亦會對打壓香港的人士作出制裁，包括使用暴力的香港警察也是目標之一，直斥使用警暴者形同「癌症」，史密斯多番批評中國在國家主席習近平治下淪為勞改營國家（a gulag state），指美方極擔心香港也會落得如此下場，認為必須為香港支持民主運動的人士提供協助，否則香港將變成高壓地區（very repressive area），強調《法案》獲通過後，必須引用條文迫使中方遵守承諾，尊重香港人的人權及自由。

雖然香港的反送中運動持續爆發衝突，史密斯認為目前香港的抗爭仍是和平示威，再三批評香港警方使用過度武力，指《法案》的制裁甚至《全球馬格尼茨基人權問責法》都「絕對（absolutely）」適用於制裁香港警察，強調只要有證據顯示警察濫用武力、打人就可被制裁，並指據以往相關法律經驗，雖然較難尋找需要問責的人士及獲得充足佐證，從而作出制裁，但相關部門會建立資料庫及名單，亦會聽取人權組織提供的資料，以累積證據。

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

[下一步升級行動] 點解唔可以有第二次佔中?

制裁唔夠

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

起碼要佢地入境美國同其盟友果陣會移交美國受審

捉去海牙

push!

香港人最鐘意去日本 日本同美國有冇引導條例

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

應該將香港恐怖分子直送關塔那摩灣基地

所有警察都應該制裁

p